各位ching可以準時翻工XD

至於小妹就留係屋企休息下先

Shitty停課？

困左係機場

A09!!!!!!!!!!!!!!!

有關係咩
點都走啦

留係日本plz

ao9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!